% \usepackage{array}
% \usepackage{booktabs}


\begin{table}
\centering
\caption[Coefficient V de Cramer entre la transition de la classe "forêt" vers la classe "agriculture" et chacune des variables explicatives relatives à la socio-démographie.]{Coefficient V de Cramer entre la transition de la classe "forêt" vers la classe "agriculture" et chacune des variables explicatives relatives à la socio-démographie.\newline}
\label{tab:tab3}
\begin{tabular}{>{\centering\hspace{0pt}}m{0.098\linewidth}>{\centering\hspace{0pt}}m{0.372\linewidth}>{\centering\arraybackslash\hspace{0pt}}m{0.397\linewidth}} 
\toprule
\textbf{id} & \textbf{Variable} & \textbf{V de Cramer}  \\ 
\hline
1           & Pop               & 0.23                  \\ 
\hline
2           & Pop\_0-14         & 0.23                  \\ 
\hline
3           & Pop\_65+          & 0.23                  \\ 
\hline
4           & Pop\_Sierra       & 0.33                  \\ 
\hline
5           & Pop\_Oriente      & 0.25                  \\ 
\hline
6           & Fam+              & 0.21                  \\ 
\hline
7           & Viv\_1            & 0.21                  \\ 
\hline
8           & Viv\_2            & 0.24                  \\ 
\hline
9           & Viv\_3            & 0.20                  \\ 
\hline
10          & Viv\_Elec         & 0.28                  \\ 
\hline
11          & Viv\_San          & 0.29                  \\ 
\hline
12          & Dis\_Pozos        & 0.25                  \\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}